點樣生活可以完全避免用Made in China嘅嘢？

有冇可能得？
生活成本會唔會高好多？

係外國就得
食物係farmer market買 自己煮
衫全部bespoke
自己揸架歐洲車

其實唔算好貴

生活用品避既話
支出大勁多

之前有諗過
但連iphone都係大陸製
就知冇可能

歐洲車既配件有好多part都係mic

全世界最平既工人，邊有國家唔用

衣：日牌好多made in jp
食：出街食就無咩可能了
住：傢私電器都仲叫有得揀下既
行：自己揸車

開始唔係了 ..

日用品個d已經冇得避啦

一吹北風，空氣都已經Made in Chi-na

少用就得 旅行入貨 多網購

所以我毒到好少行商場

一早唔係啦

東江水

做森山野人

Load錯咗

即係水喉都唔開得

你死撚左佢咪得囉

其實外國野只要有demand

大量入貨已經唔會太貴

你睇下759啲貨都唔太貴

其實大把人肯俾貴幾成用外國貨

一田啲野唔平都賣得幾好

有無人諗過整個list google doc 曬made in china 既貨同非mic 既外國貨？

上帝能否創造一間茶餐廳部電視機唔系長開播住TVB

上帝能否創造一間茶餐廳…